懷疑同確診中間攝多層高度懷疑

就好似條女睇完婦科，話個醫生講係高度懷疑懷孕

簡直係侮辱自己個專業

我見隔離屋陳師奶個仔落去睇醫生返黎
見佢又暈又嘔咁 話高度懷疑佢有左

兩次快速測試都係陽性, 叫「高度懷疑」

佢等乜? 等DNA比對?